20210115 我愛中間淳太

終於到手

早晨

早晨
終於星期五了

早晨
話說啲我愛邊個邊個post係咪成日被負皮

是

除左道枝巴、我之外，其他果啲都有

不過道枝巴成日都被負皮

話說桐山套食食食劇好好睇

每集睇完之後我第二日lunch就去食辣嘢